你班揾過sp，ones過，做過雞既女仔真係影衰衰班香港女仔

知唔知醜架你地？
呢兩日睇到果個空姐post有感而發，
自己咁靚女，又有個好男友，竟然要岀去揾sp，又係人都上得，影衰哂我地好女仔。如果果個post講既野係真既話。

伸利，同男友拍左5年拖，就結婚，冇黑歷史

好似bob叔話齋
依個世界總有啲噉嘅人喎
連登要做嘅係起晒依啲人底, 唔好俾依啲人昆尻啲人
但係就無須評論佢係點樣喎, 因為佢哋自然會suffer
況且佢哋搵sp one過又冇影響到其他人, 做肉便器係佢哋嘅選擇

當然絲打咁專一同咁鍚身/守身係值得嘉許嘅
利申 A0有丁

每個人都有佢既自由去過佢想過既生活
點解你要咁勞氣強加自己既價值觀落其他人身上呢

我想搵SP

打女權牌 ！
身體自主！
我想點扑就點扑！
有誰人！敢過問！

屌 戇尻無分疆界 人地要玩你阻唔到 無論你係巴定絲 都要潔身自愛 唔好背叛另一半

咁靚女個樣又純既囡囡原來都係搵開sp
都唔知以前自己綠過幾多次

人各有志 不過唔好玩完又扮受害者

見過D女仔個樣好純好乖, 但成日捉人上佢屋企, 成個校園都係襟兄弟..........

支持性愛自主！

標題同內文好似有啲唔同…
個空姐有男朋友都搵sp又做公廁出晒軌就擺明條女唔啱

但單身去搵sp/玩ons/做雞又唔同講法喎
個女仔對自己負責咪得